連登懶音撚成日講「呢家」，有無大愛左膠告佢地種種歧視？

你宜家係咪好打先？黑人好蝦㗎！？

種類歧視

種族歧視

成3個鐘都冇人理樓主

甚麼人出甚麼po